{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001035",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페모비딕"
    },
    "text": "2012年7月にオープンした当カフェでは、生豆を直接炒め、新鮮なコーヒー豆でコーヒーメニューを提供しています。 コーヒーの他にもフォールドフォーク手作りハンバーガー、バーベキュープラッター、ロシアのシャスリックなど様々なスモーク料理が楽しめます。 バーベキュープラッターとロシアのシャスリックは事前予約が必要で、ぜひご利用をお願いします。 最終オーダーは20時で、営業時間は月曜日から金曜日までは09:00から22:00までで、週末は00:00から18:00までです。 毎週日曜日は休みです。 また、大邱銀行上水道事業本部出張所のすぐ隣に位置しています。 カフェでは様々なメニューを提供しています。 バーベキュープラッターは2~3人まで利用でき、価格は4万3000ウォンです。 プルドポークハンバーガーは6,900ウォン、かき氷は5,900ウォン、コールスローは3,000ウォン、ピクルスは2,000ウォン、おでんスープは15,900ウォン、アメリカーノは3,000ウォン、カフェラテは4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2012年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェでは生豆を炒めた新鮮なコーヒー豆やフォールドフォーク手作りハンバーガー、バーベキュープラッター、ロシアのシャスリックなど様々なスモーク料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュープラッターやロシアのシャスリックは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュープラッターやロシアのシャスリックは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日までは09:00から22:00まで営業しています。週末は00:00から18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは大邱銀行上水道事業本部出張所のすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュープラッターは何人まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュープラッターは2~3人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュープラッターの価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュープラッターの価格は4万3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルドポークハンバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "プルドポークハンバーガーの価格は6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "かき氷の価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールスローの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールスローの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピクルスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピクルスの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "おでんスープの価格は15,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 503
    }
}